請問呢度有冇中醫巴打？

無
得巫醫巴打 有咩幫到你

長期病患者就有一個，你都成日有病？
睇咗漢方藥林？好唔好？

通知

不太好

可唔可以講咩病，食咗幾日藥？

絲，識少少中醫

佢話我太陽合陽明病 食咗三日感覺唔係咁啱

有冇興趣私聊？

可唔可以救下我

你有咩問題？

可吾可以私聊

留tg傾？

btw吾你老母